你地心目中有無邊幾條罪係一睇就知老屈

例如

不誠實使用電腦

全部法律
因為條例鐘意點改就點改